
                      Agradable sorpresa, excelente adaptación del clásico. La verdad es que me ha tenido enganchado de principio a fin. La ciudad, los planos, los robots, los efectos especiales increíbles.
        
            